醉男蒲老蘭打人 阿Sir制止被兜鎚窩面

清晨5時許，20歲姓鄭男子在中環蘭桂坊酒吧消遣，離開行經蘭桂坊16號對開，疑酒醉與另一男子爭執，並向對方襲擊。警員接報到場，醉男不合作推撞警員，並一拳擊向其面部。醉男最終被制服，涉嫌襲警被捕。遇襲警員及疑犯也輕傷，現場敷治毋須送院。

少少自制能力都無。

同醉酒佬講理性 抵打

同野豬講中文添啦

20歲

勇武過以死相搏嘅本土狗

毋須送院

警犬肯定又比人摸到下就即刻彈後幾十尺啦

Btw 班人係咪準備執走紅衫條女

而家d毅進仔真係唔捱得

阿sir被打唔洗你教！